中移動不移動

中移動又冧網絡！ 大批網民紛紛在移動的官方專頁「洗版」表達不滿，表示電話無法上網，客戶服務熱線電話亦無人接聽，更指合約期內兩次出現嚴重故障，要求公司解約，中國移動香港及後解釋，指出現與上次類近的狀況，因電力配套出現故障⋯⋯

想解約

愛國的代價

中國野，唔爆炸都偷笑啦，仲多多要求

我啱啱簽冇幾耐，條友話如果我解約要賠5千幾！癡線！

送一個月唔洗比啦